有咩語言麻撚煩得過香港人學嗰啲

打字又要睇字形入倉頡
唔識字形呀？
咁你又要識咗個字點寫然後再慢慢手寫
好啦 到你讀 又要將書面語用返口語讀
仲有 泛用性低 基本上得香港同澳門市用到
廣東就算吧啦

由此可以印證廣東話真係好撚麻煩
不過我真係好撚鍾意廣東話
一世都要用

係好煩
講真統一用英文仲好
反正寫email讀大學上堂咩都英文
係要人學兩種語言

識多D語言點都有著數

應刪除中文科中4以上必修部份。

依啲係特色 唔係麻煩
拉

廣東話麻煩 都仲有幾千萬人用
世界上有好多幾百萬人口用嘅語言 咪要全部滅絕？

唔keyboard friendly
grammar混亂 有幾套system
written 同spoken差別大

學廣東話好似要學N樣野咁

書面語絕對可以選擇用港粵版，咁口語咪等於書面語囉。

C++
寫dll比C#煩到癲